兔仔腳傷有冇醫院好介紹

屋企兔仔前腳明顯受傷.但仲味好清楚原因.想搵間價錢公道.可以放心交比個醫生既醫院.我上網睇左好耐.聽講大圍個間珍禽異獸吾係幾好.有冇兔爸兔媽既愛兔去過一間好既醫院做過有關腳既治療.
感激

去元朗維多利亞醫務所Dr. Jerry Pahl

呢間D狗獸醫出名用大量無謂的藥和無謂手術向狗主人賺錢，但兔仔就唔係，所以不用擔心

兔兔要做腫瘤手術, 做不做好? 🤔

兔兔已有8歲，醫生發現腫瘤在頸部，有些兔仔手術後沒有再起身，尤其是老兔，究竟做不做好? 🤔 (兔子是好脆弱) 醫生不肯定是否癌細胞，但希望不是:

兔仔係大角咀毛國界馬醫生

武漢捉地市場

紅燒

佢地價錢貴吾貴

有咩好！

我覺得合適，絕育都係千二蚑

兔兔的視覺好特別

兔子側面看某東西就代表正面看某東西。牠們正前方和下方是盲點，除了這兩個盲點外，牠們幾乎可以看到360度。(所以有時食物在牠下巴下面睇唔到) 你在牠後面也會看到你。兔子只有向著前方大約30度範圍，才可以有立體影像。牠們的脊椎就像軟骨那麼脆弱, 另外也有遠視。所以牠們不是無視你，你是在他們視線範圍之內。

天后 doctor hugh
醫生好細心